見到你地係咁批評Angela我真係越諗越撚灰

根本唔知自己做乜要支持一個女仔幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日話Angela好柒係大陸妹
我心諗一句, 袁澧林世界第一
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你個偶像先
一開PO入面最少半數comment 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

玩流

挽留

繼續支持女神Angela

大師都想我退出？

雞一隻

牙路比個落台階我，撐下ok？

退出易, 回來難呀施主

可以，Angela 係女神

ok，巧鬆D！

奔 我尊重你 respect
如果你願意為咗阿嫂放棄我地成班手足 ok
我唔會挽留

普囝你貢對禾？

我永遠十卜牙奔

阿嫂個樣實在太普通 我甚至搵唔到形容詞形容

我咸咗

女人豬膽鼻死罪

Support bun

韋囝

James高質 Angela高質

學友清都高汁

占奔仲有我

好安答

系